自稱又肥又醜偽美少年參加全民造星2 話花姐俾佢直入如非照騙

又整多件薑圖呀？

我真係唔係大家想像中咁靚

邊忽靚？

咁參加得預左大話會穿啦

未發育鑾童咁

有冇160？

一睇就知煩膠港零

咩學校？有冇人爆佢料

幾可愛

So fucking gay man

呢D樣可能係GAY佬界有價有市呢

好核突

Btw 諗起依個

咁佢本身個樣即係點?

用佢同姜濤比

Ig所有相p味濃
又冇做Ig Live 冇video
可疑

好gay
講野個tone都成個女人咁

樓主識佢？ 真人係點？

未入圍就想像自己接受訪問

就係唔識

男人黎?

屌原來花姐好呢味
不男不女咁

花姐係邊個?

屌 ，好撚柒

原來係保良局胡忠中學

邊個係同學？

柒先好笑

好撚gay

依家d男人唔似男人
衰到連gay佬都睇唔上眼

好撚on9，咩叫俾我直入就知我幾醜樣睇到打咗個冷震，假到閪咁仲要中二病

一睇就知係死GAY佬

中二病未斷尾啫

呢d扮哂野既細路
遲d真係入到又會話
:唉估唔到我咁既樣都入到

好撚樣衰，中二病，真係當正自己大明星

個樣有啲假
特別係隻眼，唔知係唔係帶咗大眼仔

男定女呀

唔屌你咪以為自己好撚型....

即刻諗起隻歌

第4張相真係好撚造作

無追開，想問係咪淨受男玩？

唔見有女既 冠軍係咪要床單？

依家啲o靚仔個個都成條女咁
會唔會安排下學校離體幫啲細路打男性荷爾蒙

好撚嘔心...

有無170

160我覺得

咁都叫靚
係咪痴撚線...

化妝基佬
講嘢on99咁 人地真係咁講你都唔好ig public同全世界講啦on9

黃衫相遮眼因為p唔切？

宜家啲女係咪鐘意啲男人成個女人咁？ 個髮型一定係留長陰 又化哂妝

之前做過同學
好多暗瘡好厚粉同好死白
我都係支持返馬車算

想知佢結果係點...唔該樓主

頭同身比例好奇怪
懷疑p長腳

D留言吹奏佢係男神級別，帥！

有冇冇p嘅相share 下？

身高？乸？

仲衰過以前隊faith 既人

狗也不

未知喎
一小時前story仲講緊怕自己肥

個樣其實係柒，唔係醜

即係依家要咁嘅打扮先叫靚仔？
咁我不如正正常常有個正常男性打扮
呢啲不男不女 好奇怪

Faggot

173左右
其實真人個樣都差唔多
不過皮膚好差嘴好厚 乸就真嘅

韓系得黎成個零仔咁

即係點 ps圖？

係咪gay?
人緣如何
見只有婊子同佢慶生應會俾男同學bully

乜依家中學返學男仔都可厚粉？

竟然有173

那裏來的自信？

多得佢d fans ig不斷留言吹捧

佢咪以為自己好正

是但啦

除左學期頭之外都冇fd 得跳舞fd
佢以前係舊嗰間全校都知佢gay
但之後又話自己唔係
宜家又轉左第二間 俾同學當馬騮咁撚

有無人覺得花姐真係好撚柒又造作

唔係話想針對佢嘅言論，但係佢個樣真心柒喎大佬，咁都入到圍嘅話明顯Viutv係想拎佢黎make noise

老老柒柒 唔撚評論佢個樣
佢啲口吻先最撚難頂
講撚到自己幾樣衰幾醜 之後又話如果咁既樣 人地會俾佢直接入圍

屌你老母 假撚到反胃
以前讀書都有呢啲死仆街
考之前話 死啦無溫呀 今次肥硬
出到黎全班最高分
我屌你老母

隻眼好靚？

有冇人揾得返佢名校男女神個po?

好似fail咗
佢最新個story 打都係做返文職

根本viutv台前幕後都真係好撚柒又造作

最叻自high

有？

咁D相真係好假喎

好撚柒.......

果個乜撚花姐 講到尾咪又係條老左既百婆

有 但懷疑佢自己po
因為佢其中一張係學校啲同學隨手偷拍
其他人唔suppose會有

想佢入到恥笑佢

畫左眼線？

咩叫連gay佬都睇唔上眼 好多gay佬要求都好高

0仔黎？

件校服係順聯會
淨係知應該唔係李兆基
條tie就唔知邊間

係咪依張

特別係呢張，樣衰唔緊要，但呢個直情令我覺得有啲恐怖，心都寒寒地.....對眼好似撞咗邪咁......

胡兆熾黎

有無人覺得佢張張相都特登撐大對眼嚟影咁，好唔自然又唔靚

佢喺story自爆係保良局胡忠

好撚嘔心
但有d阿叔係鍾意呢款

佢轉過最少兩次 胡兆熾係初中

曲線宣傳?
樓主係打手?

個樣好假

可能我誤會咗胡中=保良胡忠

打你老母
乜都屈人打手

見到呢啲想嘔

申利gay

成個女人咁
一腳踢開佢啦

有冇多d料爆
最好有未p相
成日轉校一定掛住扮靚成績差

發育未

諗起大陸仔TFboys

唔係打手洗撚貼咁多野上黎咩
踢爆左你咁嬲?

都敬秀都好矮似女

唔貼多d點討論
最憎你d陰謀撚

我仲靚仔

唔係打手洗乜討論?你唔討論下舊屎有幾臭

快自貼

佢個款真係同呢隊過氣男團Faith差唔多

去死啦你
討論原來等如打手
中二病

所以真樣係咩

去死啦你!?睇落似11,2歲既程度
中二病你都未識解啦碌柒

同類騎呢怪

個妝好濃，有大眼仔，又P圖勁！
我都靚仔過佢

自貼黎睇下

靚仔過美濤

隻臭閪花係度推廣劣質韓狗文化
食屎啦垃圾VIU TV

Faith有條友同佢一樣都係讀胡兆熾好似叫咩sky

似PS過放大咗隻眼啫, 比例唔啱所以你咪覺得佢怪

抖音仔咁款

應該係胡兆熾中學喎

Yes,我錯

抖音仔有乜特徵？

個髮型、眼、啲動作
Attention Whore

抖陰大陸仔樣
依家班港女好鐘意

哩條友喺胡兆熾讀嗰陣已經成個gay佬咁撚樣

靚仔過佢就要自爆？

美圖秀秀較左兩次100

d reply全部都係男人黎就知係死gay佬啦

所以佢張張相都有港女讚靚/男神/cute

有人話佢po過露肉相之後del咗

Details

呢種人係咪無賓周

有囡讚
例如 singyingg
Kelly_hau

客觀地講 姜濤真係屌打呢條友

啲韓流大陸組合
成日畀個錯誤訊息人，Pussy 就係靚
樣似女仔可能係男仔靚嘅一種，但如果想睇連姿態都女性化曬嘅男仔，點解唔睇返女仔

你無撚野呀？

佢唔返學姐
驚俾人起底 相就不了

屌。。。
金城安屌打佢啦

全民射精
啲咁嘔心既節目 可無以唔好再播

下唔返學

佢po過張係上身冇着衫
然後着住牛仔工人褲 攞住電鑽

有性暗示？
Po上嚟睇下

yes 成日係ig 見到啲囡囡like , 完了

冇啊 拎去俾狗屌啦

童顏但係咁濃腳毛

開咗學兩三個月已經冇乜返 但又踢佢唔走
好似有得offer俾佢重讀一年中四
佢自己走左去遵理讀 宜家應該都冇返
聽fd講連啲老師都針佢 狂收佢電話

係 我係覺得你好撚有型 不過係冇賓周嗰隻乸型

留長頭髮應該幾靚

好撚煩，同啲港女係有咩分別。
似返個男人啦。

幾歲幾高
唔似有jj

哩條垃圾咪撚讀書la，盞晒屋企人錢快啲出嚟做鴨幫補家計好過

胡兆熾

花姐

又真係幾醜樣喎

呢個我諗我10秒可以收佢皮

呢排不斷畀人狙擊嗰個

利申母校 有個勁仆街校長

點解可以咁撚柒鄧佢老豆老母慘，生咗個冇賓周嘅仔出嚟

Band幾？

好撚柒
呢d人去切撚左條J佢啦
搞到自己成條女人咁唔配做男人

點解而家會好興呢啲tb型男仔 香港係咪冇晒啲高高大大 又青春熱血嘅男仔

點同姜b比

哪裡來的自信

對眼整過黎？

定p過

呢個靚仔啲

點解冇d朱凌凌係型男
好撚染呀喱d
仲gay 過AL

Gay嘅鍾意陽光大隻仔仔

好撚柒 噤既樣都想做明星呀

佢個頭同身係勁唔啱比例

屌你老味 依隻好撚柒喎

切撚左條賓周佢啦

屌

Band2

傻撚一條其實咩全民造星根本都做唔到星
拍youtube好過啦

話自己band1尾band2頭 實情係師資band2尾

喺街求撚其執一件都靚仔過佢啦金鐘連登仔張相應該係聚集咗全香港最毒嘅人先搞成咁

有個老師係 好乞人憎既基老 大部分老師都係仆街黎

呢間垃圾早走早著la

阮民安屌打佢啦

true
多數係咁

收皮啦mk
讀好啲書先啦
係咪係學校溝得女多覺得自己做硬明星

隻眼成隻外星人咁屌
如果唔係好重filter咁佢真係好樣衰

屌那星 you know what the fuck I saying

依家啲新一代
個trend就係搞到自己好似明星 KOL
明明無人Sponsor 又#一大堆野
好撚肉酸

唔怪之得香港再出唔番以前啲大明星，沒落了

金城安正啲不過都好過上面條乸型

膀頭窄到..

個頭好細粒

好假的肥仔

乜料呀
減肥咪減肥囉

好柒,完全冇男人味
咁叫靚？

屌 呢張圖望十次十次都笑

知唔知個醜字點寫？

佢點會係溝女呀

個樣硬係膠膠地咁

好似達哥

很有做鴨的潛質

老實講面型係真係好睇 靚既
但屌眼耳口鼻唔好睇
仲要gay味濃郁 吊帶褲個張 八九成都係gay佬先著

可以入faith

男人老狗p圖p撚到好似gay佬咁

DLLM, 乜撚嘢事呀？男定女呀？男人咁架咩？

成陣蝗味邊忽靚仔

矮 gay 柒 邊忽靚 p左圖都唔靚

一睇張椅就知酒樓等緊位啦

目測隻腳咁短

連登定律，越反越紅

跟著我左手右手一個慢動作

成浸大陸味，啲大陸明星又仿韓星小白臉。

而家連男仔都玩重裝甲

支那風格

你哋誤會晒

我識嘅基佬都唔會咁

利申。基佬

留咗言

咩

根本就覺得自己靚仔

P到
有做蛇精男潛質

加返慎入啦 dllm

成堆肉酸垃圾港男係到酸

呢個真，明明都係白白淨但周嘉洛真係型好多，似男人

呢條友肯定覺得自己好撚型 係咁扮曬野踩低自己話自己樣衰好撚噁心

好撚樣衰呀呀呀呀

好似金用陳

無p 嘅相 要等熟人認下

覺得佢個樣好似一種動物 但又諗唔起係邊種

唔撚係呀

屌 咁撚柒都得

水豚？

我諗起個175cm ig女人

嘩屌佢老母 真係差十萬皮

好撚矮

港男高大？咪講笑啦

P圖大神

好嘔心，真憎呢d 乸型

唔好逼我po 標準gay圖

一直都無㗎 笑撚咗

所以咪話冇晒

好心啦 自己靠p圖就唔好咁招積係到講咁多

就算比你直接入選又點 一上鏡咪見晒真章

根本18歲以上唔會睇中呢type
又唔做運動 成身冇肉地鬆paopao
攬下都見真章
利申大食top

有片未

唔
撚
係
吖

冇諗到差咁撚遠

你都入到咁我住個區
20歲樓下男人全部種子選手

有無160

又幾靚仔喎

睇下後面咩環境

話哂18歲

殺人網球

大陸仔樣

同佢一齊跳過舞 真人同相差唔多 係p過對眼

係咪上邊果張相果個

唔係依個？

好多騎呢矮仔

唔同人
呢個日本仔反而幾得意

兒童色情

根據我印象 真人唔係上面張圖咁既樣 我167 佢高我半個頭
可能化左妝 塊面有少少白 搽埋唇膏

呢個跳舞好撚搞笑

即係醜啲？

1:17 有佢真人個樣

無得比啦下話呢條友同我洛

啲00後好鐘意呢啲樣

點解而家係吹捧啲不男不女既仔

wtf.... 時下年輕人啲審美觀

好唔尊重班入唔到既

好撚柒呀屌，白都唔緊要，毛都未生齊咁既款
我係女都濕唔到

係你係好撚型，不過係無賓洲果隻乸型

男人之家成個女人咁
狗也不屌

屌 睇圖都覺得好撚mk mix偽韓 得啦知你肥醜啦 唔洗岀咁多post呀 岀咗名先算啦 好撚煩呀屌你！

想講佢唔止柒
人品都好撚難頂
利申 曾經同學

可能人地真係0仔呢

唔係佢嚟

係 仲要上堂成9日望住塊鏡化妝
之後係到扭黎扭去
唔知jm9

咪一鳩樣 個sky厚粉到 女人咁樣

一有差啲姜濤又上神枱

咁似胡紅軍

成個女人咁 比d男子氣概得唔得

之前都叫同過佢相處下
老實講覺得佢真人就同ig差唔多 係ig對眼p大左同白左
真人對眼都ok大 係有化少少妝但我覺得唔算好濃咋喎
雖然一同佢相處都估到佢gay 但我唔覺佢因爲呢個原因而難相處喎 係講野好似女仔tone
如果佢比人杯係因為gay咁杯佢既人都好撚賤
戴返頭盔先 但我同佢唔熟未深入了解佢人品 暫時都覺得冇乜問題 係ig自戀左啲

老實講 我最憎嘅外表就係呢d pussy 型
所以我先走去做gym 咁先似返個男人

同一個人黎咩真心?

P得幾勁

是但啦
咁醜樣

Come

有

個樣好似幽靈

屌那星 肯定全部淫零

嘩真係好醜 成個蛇精男咁

如果係咁 咁我加番佢分
淫零唔bitchy 呢點真係幾吸引

咁多連登仔反, 紅緊

同啲死八婆一樣
成日強調自己好肥好樣衰
實質就想人讚佢：「唔係吖你咁靚仔點會啫」

除咗企企理理，睇唔到乜嘢美

Who?

真係好樣衰 個樣想點
佢講野到底想點撚樣

其實唔使整到啲相咁白
佢輪廓嗰啲都OK
唔filter 啲相自然啲仲好睇

以為TB黎

屌終於有人講佢
之前成班人ig post佢出嚟話佢好靚仔，快啲follow
心諗咁嘅膠樣都叫靚仔？

佢讀胡兆熾佢中1果時已經成日都唔番學但係學校又無踢佢出校 佢就話自己個胃有問題 然後佢係gay佬成間學校都知班同學都唔想理佢

全都是p的

其實我唔知佢想up乜春

似大陸玩抖音既大陸mk

gay?

有啲似羅力威

跟住一post出黎就會成堆弱智讚好
:嗚呀,佢真係好靚仔呀

唔抵得人地事實陳述話佢樣衰果d低能又會開po千字文屌鳩人

而家d細路

女人黎架？

呢個係真樣既話 姜濤靚仔過佢好多

一拳打撚死條on9仔

一睇就知啲相P得勁誇張 真人一定好柒

個鼻窿

不解釋
利申:張圖係個fd send黎 我唔識佢本人

睇相都睇得出化左好重妝
仲要重PS

呢啲虛偽自戀狂

明明就覺得自己好靚仔，但又要係到扮撚晒謙虛有自知之明咁，好假好嘔心

不過有樣嘢其實幾認同佢，佢真係幾醜樣下，我條女話男人老狗搞到自己不男不女咁

p到無哂輪廓

想知咩人幫佢影啲咁嘅相
阿美少年收人錢定龍友收佢錢
仲要P到咁...

蝗味

明明好多相 但全部都係同一個表情

同埋比起韓仔樣 覺得呢啲似係大陸抖音劣版僞韓樣多啲

舊年有個參加者p得仲勁，相成個周柏豪加edc咁，真人就似肥屍
評判見到真人都呆哂等佢表演完就foul佢走完全冇比評語

死返大陸啦你

呢個宣傳100分，好想睇佢真樣
P圖p到好嘔成個假人咁，邊忽靚仔

有相認嘅必要咩識又點

屌我諗起有隊男團big個熙都 勁撚似花靈龍 每次見到熙都都諗起花靈龍呢句

收嗲呀伯

好煩。。成日將自己靚仔掛係嘴邊 但又要扮謙虛 引人氹佢讚佢靚仔
呢啲技倆真係小學雞o靚妹都唔用
睇完啲相都幾肯定佢真人會差好遠

佢之前仲有出cover片

基本上狗公Follow果啲女神都係咁

做乜撚野

ching第二個人黎嫁

自戀扮自卑 做乜9 好做作

過咩氣呀
有人氣過咩

韓女士做乜咁勞氣

個樣唔係話差
但佢d相好柒好gay
加埋佢d語氣勁嘔心

真心好撚柒 油頭粉面

係咪佢嚟

似

啲毛出齊未

足球小將咩

屌 唔介意gay 支持多元成家 但乸型真係不了

屌那星 連登真係愈來愈多低質gay

人地想紅好耐
成日覺得自己係KOL

仲有個更垃圾既嚴政

幾令仔

利申 識佢 佢話自己韓國混血

識佢 佢喺Ig不停Direct啲網紅之後四周圍同人講自己識果啲網紅

係咪真係咁多女中意呢type

點解有啲咁噁心嘅物種存在

真人完全唔同樣，gay的

最憎呢啲想潮但又潮唔起嘅人
女人街羽毛扮Goro's / 鷲見
韓版風褸扮Balenciaga
柒到唔敢睇

咩大0，佢係我個fd個fd

何文田胡兆熾 死基佬咪搞撚臭我間母校同香港

男定女

吊真人差咁撚多真係痴撚線

咁p得

唔介意gay，但真係好撚乸型

咪係！轉咗校就咪撚用胡中條呔啦

佢當道具影相放ig啫

港女最愛

如果p得真係咁勁
相信佢下場會係咁

呢條友上季都有參選過

即係點
即係啲相本身由大肥佬P成咁?
咁佢既P圖技術幾驚

佢全套咁著出嚟都叫道具do 你話好似無線啲劇每樣有啲就叫道具 佢呢啲叫影衰人地間學校

你未遇到我

依家啲𡃁女真係喪

頭太細？

依個好過佢添

駛乜做明星 開班教人p圖都夠搵食啦

靚仔呀但塊面好撚膠打左幾多野喺塊面度

P咋

蝗味濃

其實呢個都唔係咁差啫雖然相真係靚仔好多

之後選出嚟果D 都唔係啲咩正嘢

其實而加唔少女仔都鐘意呢類男仔
真係好睇唔透

唔撚係呀 男人老狗P圖P到咁
好撚嘔心呀

？
我男人嚟

眼大無神，整體奇奇怪怪

呢個個樣唔差啵
食女食到飽啦

露肉

SM?!?!

想問 邊個幫佢影相

好撚柒睇咗啲乜

利申 佢曾經嘅同班同學
依啲野唔珍藏點依家攞出黎比大家欣賞佢

好似有？ 之前全班都覺得佢係gay
我自己係仔 都驚比佢睇中

0仔黎？
應該幾淫下

寧願佢唔好P 正正常常咪好

依家韓風都唔行依個路線啦，佢似支那網紅風，女人嗰隻

不過重點都係佢性格，自戀到，日日叫春

紙紮公仔

唔撚係掛

我

0仔

唔知點解佢真係似蛇精男

大把港女鍾意
完全唔明鍾意揍仔定鍾意賓周仔
反而又大隻又man嘅就轉gay

露肉泥講呢張先合格

屌你老母好似KEY咗個女人頭上去
真女人都無佢咁乸

唔好再推呢種乸型出嚟啦
成個社會審美觀變哂質

What屌 呢個世界發生乜嘢事

p到咁恐怖...

依啲先係真美少年

我唔理你話你有幾撚矜貴，係邊到出黎又有幾撚巴撚閉

認真講 中間果個食番多啲嘢 操番下
應該幾正

左邊果個就一般
右邊果個係直情無厘頭

好撚柒
個樣成個吹氣公仔果種膠
咁比較下，姜濤好好多

屌 柒到 自戀到
哪來的自信

其實將啲相p到唔似樣個啲人，睇返啲相會點諗？明明自己一手一腳p出黎，會覺得自己真係生到相入面咁樣？

佢柒唔柒就各花入各眼 但依種樣係溝到女既好過D樣衰毒撚 不過論樣佢點柒都好過連登D樣衰76幅射毒撚 連登D樣衰仔連女都溝唔到係到笑9人樣衰

以前J家養開果啲就真係美少年啦近年呢啲好泡9樣

gay佬好鍾意操肌架啵你係咪搞錯咗d野?

同花靈龍有七成似

大陸仔

巴打係唔係

你老味 男人老狗p到成個女人咁

條頸同臉嘅色差太遠

絲打表示覺得佢柒撚到飛起

個樣好紙紥

咪呃負皮啦

咪再屈gay既啦，同性戀係中意男人架

負皮既夠膽就同我理論下偽韓狗有幾賤

救命，依家d偽韓港仔係咪真係個個都有問題架

識佢真人,食過飯
講嘢勁撚乸又mean撚到仆街
原來參加左全民造星

點乸點
Mean

把聲好似王祖藍扮女人
講野永遠都要句句串鳩人
識左兩三日已經feel到佢黑人憎

你老母比狗屌到肉酸啊

即係bitchy八婆

靚仔？！𡃁仔咋嘛？
咁後生都搞到成面粉咁樣

雖然佢都唔靚仔
但你啲臭鳩港男連正常樣唔算呀
縮返你老母個西到再投胎啦柒頭

三水漁農業職工會尹兩燦慈善基金尹丁寶瑞紀念中學

點解驚畀人拆穿又會走去參加

又痕又怕痛

韓狗要滅絕

有無佢audition條片

爬文pls

啱中一中二嗰啲妹

頂樓上兩條我都睇晒
你唔係講緊黑色outfit嗰個嘛

造星片喎
我諗住有

邊有咁快

Mon住viutv Youtube channel la

睇你post得喇睇你都係會keep住追擊

佢p圖p咗幾耐

係

嘩，港女原來有天眼通？

呢條友真人講野好撚gay 行為又基

佢一早quit左喇

踢出校？
讀到中幾？

自己走
中4定中5走左喇個基佬

反胃，不了

咁呢首歌原唱本身係女人，佢咁跳係好正常，但同原唱真係差好撚遠，淨係chorus嗰度睇條頸點郁已經好大分別

TB?

J家果啲唔靚喎好多都

其實咁既樣係叫樣衰
而家啲審美觀好on9

韓狗都算，屌你老母仲要係乸型，真係祝佢老母比狗屌到上天花板

好多00後𡃁仔𡃁妹中意偽韓乸型架

係
好嘔心

參加得全民做星嘅都係狗屎垃圾睇唔明點解仲可以開2

佢覺得自己好似一定入到咁

好心自己勁p圖就咪柒到以為人哋睇唔出

咪撚玩啦淨係山P一個都屌打你果件無論係初出道定而家都贏哂

冇撚左條JER咁 屌

大隻仔

屌 咁夜唔訓係咪想出

post多D陽光大隻仔
依的先係男人，我都唔明點解的女仔鍾意的偽韓乸型

一望啲相就知係照騙

獎你嘅

仆街 po錯咗張屎忽

利申定先 唔係我影
小妹都係上twitter睇

我諗起係
係,我係覺得你好撚型,不過係無賓周,果隻毑型

咪玩，呢件點同姜淘比

邊間順聯會？

：嘩好柒啊。Gay佬都睇唔上眼！成個女人咁好核突！

未削骨前的

Gay的想入娛樂圈真係無問題 但唔係整到自己咁囉 filter多又p到咁唔自然 蛇精咁款... 仲扮小朋友影啲咁嘅相

講左咁耐都無人po佢原圖起底組呢

女人會睇男人屎忽？
gay就gay啦

呢啲樣去日本大把前途

viu個花姐係咪盲撚左

定啲中女已經無左對男人嘅認識

覺得有尻就係靚仔

靚仔？

出現了

已上左hk01

屌你老母，好撚噁心

樓主仲記唔記得我我之前係你個post post過佢上去

係咪傻撚咗 25歲以上女人全部睇屎忽
你係女人你唔睇只係證明你唔識貨
or未上過床

男人屎忽同女人心口一樣
係扑嘢果陣揸住最有安全感
又最性感嘅地方

仆街HK01妓者秦志鴻
仲好意思出credit俾自己
又嚟cap圖抄post

你揾到佢訪問/audition 片先有資格出新聞

0跟進搬字過紙你醜唔醜

香港01不嬲賤

當係source跟進我覺得還講得通
但連viutv,花姐都唔搵下
追下回應
攞佢全民造星audition片/相都做唔到就直接抄
仲好意思出妓者名

01正妓寨

想打柒佢佢

時代唔同都無計

其實我覺得花姐可能係串佢但呢條友聽唔出

佢係澳門人嚟㗎🙄

講美少年竟然無林遣都

太瘦當年

好可愛

膠味濃

陰沉肥毒撚

ok bye

講笑啫，陽光毒撚

屌班師弟咪撚攪d咁既野啦
我讀緊果幾屆好多好型棍既師兄
胡中有d運動都叫唔差 好多大隻仔
大家拎番胡中似男人果班黎討論啦

faggot

睇到我忍唔住打J

Yes就係呢個 右下佢冇po上ig
如果人地po唔會有呢張應該

越前龍馬

屎忽正

都幾柒 唔男唔女咁

日本大把人靚仔過佢啦

用咗美肌 呢張似真人多

唔係佢黎

yes